自問自己一直係和理非既入一入黎

機緣巧合地612同琴日都發夢自己入左物資站做野
見到身邊好多唔同既人 好心急好著緊運物資比前線 好多同想像中不同既老一輩不違餘力幫你運野 佢地會同你講「我地老喇，上唔到前線幫你地衝，有咩要拎要買既出聲，我地做到既都會做，最緊要保護自己」
好多醫生、first aider 由東跑到西，就係因為大家一句「急救」、唔理傷者係咩傷勢、唔理有幾多係已經有人救緊，佢地都會照去，就係因為擔心大家冇人救
好多普通年青人 冇咩特別技能 就幫手做人鏈傳遞物資傳遞信息 每一個都好緊要
幕幕唔同既畫面 令我企係物資站 眼淚湧左出黎好多次

事態發展到呢到 你冇得再割席 再分和理非同勇武
衝定唔衝 大家都係為香港而努力 大家目標係非常一致
所謂和理非精神 唔撚係比你黎到係後面齋坐既藉口呀 唔撚係比你遊行完直接走撚左去既藉口呀
而係 你要去衡量自己承擔到幾多 你要對自己負責任
即使你衝上立法會 你係防線擋催淚彈 擋棍 阻狗清場 都可以係好和平好理性好非暴力
承受得到幾多 就去做幾多
一直自問算係「和理非」既你地 係咪要改變下諗法呀
你睇下淋病比d咩回應出黎啦 拆撚埋立法會逼佢開會 佢話冇時間呀 今日夾好口供就出黎譴責譴責譴責 你唔慰問下d玻璃？你唔撚悼念立法大門？
到今時今日 香港人遊行破撚哂紀錄 好撚和平呀 好好睇呀 得到左d咩野呀？先唔好講民主路 連條逃犯條例都唔肯撒回呀屌你老母！！
三條人命who fucking care?
得我地care咋 和理非？冇琴日衝既一班人 你連記者會都睇唔到呀 係時候醒喇大家 咪撚再和唔和理非勇唔勇武 付出到幾多就幾多啦 大家要爭取既野一樣 同一陣線 對住咁撚樣既政權 前線冇辦法唔衝 最起碼琴日既行動係安全 而又比到壓力政府
依家可以做既就係等候下次行動既籌備 同支援
只要人夠多 我地可以策略性地做到好多野
香港人要繼續團結 加油！！
唔好比人睇死！！
付出到就盡可能付出啦 香港需要你地！

重要
今日last day
大家快d spread比身邊既人
一個都不能少

如何坐係電腦前面登記選民：
1.https://
整電子表格
2.https://
交form